家藏大量槍支 法拉盛男自報警被捕

據109分局推特，25日，法拉盛一名亞裔男子在清晨打911報案說他家中有槍擊，警方上門後，發現他家的地下室藏有大量槍支及子彈，遂將其逮捕。

在早上5點半左右，警方接到一個電話，稱法拉盛Mulberry大道一處住宅有槍擊，據WABC-TV報導說，這名報警的男子說有一個帶武器的襲擊者在其屋內。

在到達現場後，109分局警察發現46歲的亞裔居民Allan Hoo，是他在屋內打電話報的警，而他的周圍有超過十多把槍、刀和子彈，據報警方在屋內還發現了子彈孔。執法人員透露，Hoo似乎喝過酒及吃過藥。警方沒有說他是否一個人在家。

Hoo先被送往當地醫院檢查，其後被逮捕。警方25日全天從該住宅中搜出各種槍支。他被控五項三級非法持有罪、怠忽致危罪和非法持有槍支罪。

法拉

嗚呀

> Flushing
噉嘅譯名講咗紐約都未必估到

人人譯法唔同
冇計

圖右:陳法拉

唔叫法拉盛叫咩

沖緊廁所水

諗起呢集Simpsons
Homer喺New York急尿搵廁所